送中惡果

有無人同意，佔中後送左本土派入立會，可惜唔夠經驗俾人DQ.

補選時，後生果一班又唔想投飯民。
導致今日政府理9你，反正一定夠票通過!

早知今日，可必當初。
如果當日含撚都投飯民，咁就有得傾了!